其實玩期權有無技術可言

點先可以增加勝率 有個同事好勁 玩親都一定贏錢 多數玩2000 - 15000$一鋪 佢唔係做 short 但次次最少贏一倍兩倍 未輸過

點解你唔問下你同事

佢話係秘密，唔教我

佢話佢好快發大達，就炒老闆魷魚，串鳩我冇得揀繼續幫公司做撚狗

好老實咁講 最好咁玩法 最後都total loss

最後

唔會㗎，你每一注都落 fix price，只要你勝率過七成，基本上穩贏

點解會total loss
原因係會越玩越大 一場收皮

識好多人都係咁
你睇多佢玩多年 有日黑灑面返公司 你就明

你鋪鋪 All in 就一定啦

當你技術好，本金得四皮。

你每注落一皮，贏咗下鋪都係落一皮，長遠都係賺

只能講祝好運

不如你試玩一年
就知

聽過最經典有人十皮食正大牛市 roll 到上一球，跟住一鋪清袋

玩option係要還的

好似偏財咁
偏財都是無好野
踏踏實實正股吧

佢輸左唔話你知啫，做 long 十賭九輸。
反而做 short 炒 range，贏面高好多，前提係你 market view 唔好錯得太離譜。

Short 一爆大鑊冚家富貴喎

Long 做價內啲其實贏面都唔低，係槓桿低咗

問題係本人捉短期 trend 好弱

要預左 execute，炒 range 即係低位接貨高位出貨。 market view 係基本功，唔學嘅話即係盲賭，贏錢輸錢都唔知發生左咩事。

有
商業機密唔答

咁正股又應該點樣踏踏實實咁玩?

計估值囉